[你問禾答] 畀人控告非禮 最後成功甩身 !!!!!!! 吹咩

南亞裔向護士申淫爪 離奇理由脫罪

已婚南亞裔男醫生來港參與交流計劃，期間他在伊利沙伯醫院護士宿舍的男更衣室內，被指趁實習男護士下身仍未穿好褲子時，涉嫌拍打男護士臀部和摸對方的大腿內側，事後被控一項非禮罪。被告今日在九龍城法院被裁定罪名不成立。

裁判官指，45歲被告Ghosh Sandip有復發性甩骹，不能否定案發時他只想請男事主幫忙。此外，男事主雖指被告當時面帶笑容，但裁判官認為，這不代表被告當時不感痛楚，尤其是他想事主幫忙，為表禮貌才面露微笑，故裁定他罪名不成立。
0